岩岩入門想養淡水魚

話說買左d 水草差唔多死哂，大可能因為d 水keep 住係31 度。我想問下，制冷機會唔會好食電？ 同埋買淘仔個d伏唔伏，求師兄賜教

邊種水草？製冷chip一定係好食電，因為唔efficient。

已經買左淘仔個d製冷，長期keep係28.5 度，所以都唔多會食電